子華同達哥一事見證到連登仔嘅魚蛋論

我唔要大家原諒達哥
我要大家一齊唔睇子華

唔使再討論啦
全力支持已是共識

兩個都支持
不過本身都冇睇達哥

喺香港最危急嘅七個月期間 平時專抽政治水嘅黃子華居然潛水 年紀做得佢老母嘅葉德嫻就揸拐杖出嚟遊行支持抗爭者 黃子華除咗識喺太平盛世嘅舞台上開show搵銀丶用最曖昧嘅態度對社會百態冷嘲熱諷之外 佢為香港人付出咗啲咩?? 叫屎華躝返去深圳嘅safety zone啦

子華就神 達仔就狗

原諒達哥, 唯一出路

本身對佢冇乜好感, 不過都唔明點解要圍屌佢
道不同不相為謀, 唔岩睇咪UNFOLLOW, J擊佢都浪費時間
至於子華, 佢教識左香港人好多野, 至少我係
佢賣樓追夢, 我諗唔到理由唔支持

你叫得佢屎華 咁我明真係有人搞緊分化

果日見到達哥為左北水剃光頭

連登啲黃子華死忠好忠心架
一陣又比佢哋屌黃圈個門檻高

黃子華扮訓唔表態都要護送入黃圈
呼吸都可以救港反共

你睇到有好幾個5毛list嘅都屌緊子華
明咩事啦 有可能達哥都係咁死
不過達哥啲公關又真係衰左啲嘅

果日見到達哥喺碼頭釣魚渡日

希望大家支持達哥榮休, 佢話唔做

心照就得, 事實係佢地幾努力都撼動唔到子華既地位
呢班友仔辦事不力, 應該要減薪
不過老實講, 又真係好好笑, 攞子華同達哥比已經令好多人反感, 水平完全唔到
呢個批鬥策略好失敗

達哥話要去日本投身AV界做汁男

達哥話過兩日會用賓周寫揮春送比fans

果日見到達哥用賓周寫五大訴求

琴日見到達哥為左呃view全露開live, 係咁fing下體

GAY

其實講緊連登仔雙重標準，你地繼唔繼續屌達哥已經無人care,都歸曬邊

連登仔又唔係一個人

咁唔洗討論啦，最後結論一定係「連登仔又唔係一個人」

達哥雖然唔抵幫
但佢擺到明係俾人做

跟住個template根本就可以搞死大把人